葉希林事件睇出連登仔高登仔

和平 理性 客觀

俾人當狗撚 同中國蝗俾共產黨撚一撚樣

祝各位害鳩完人既巴打生活愉快